數以萬計美國人走上街頭 川普：建制派抛棄了我們

美國聯邦最高法院周五晩間拒絕了德克薩斯州總檢察長對四個搖擺州的訴訟，這引發世界各國的關注，也引起大多數美國公民的不滿和特朗普總統的憤怒。

特朗普總統晚上發推文指出：“最高法院讓我們失望。沒有智慧，沒有勇氣！”“選民不必知道聯邦檢察官所知道的。建制派抛棄了我們。媒體、國會領導人、民主黨？ 難怪7400萬（創紀錄的）美國人投票支持唐納德·川普，而且他們仍然不相信這次選舉的結果...。” “美國人民值得擁有一個答案，遲到總比不來好。”這句遲到總比不來好預示著特朗普政府將會釆取進一步行動。

特朗普的私人律師魯迪·朱利安尼表示，盡管最高法院周五拒絕了德克薩斯州總檢察長的訴訟，唐納德·特朗普總統的法律之戰將繼續進行，以阻止在戰場州數以百萬計選民有利于拜登的欺詐選票。

當得知聯邦最高法院的裁決結果後，數百萬公民連夜走上街頭，遊行抗議不公平的裁決。預計星期六在華盛頓特區和美國各大城市會有大規模的遊行示威活動。

Newsmax 網上問卷調查顯示：1. 特朗普是否承認失敗？97%回答不應該承認失敗；2. 您是贊成還是不贊成特朗普總統的工作？96%表示贊成；3. 您是否相信這次選舉有舞弊？98%的公民表示相信選舉有舞弊。

由德克薩斯州總檢察長肯·帕克斯頓提起的訴訟試圖起訴賓夕法尼亞州、佐治亞州、威斯康星州和密歇根州，並使他們的選舉結果無效。但最高法院說，德克薩斯州沒有表現出“對另一州進行選舉的方式具有司法上的認識利益”。

如果9成人都撐侵玩落去
根本唔會有咩內戰 因為拜登係唔會上到任

迫爆街頭

要有幾戇鳩嘅人先會信有97%美國人撐trump唔交出權力

公道啲，newsmax做調查就一定係一面倒撐侵嘅
睇下香港時間今晚（定聽朝）DC有幾多人出嚟行啦

個四個官一定收到死亡恐嚇

上兩次都多

唔識睇字？咩叫如果？文盲

講個笑話
總統係人民選出黎

要有幾on9垃圾，先會信侵侵無棋，拜登無出術

冇錯 總之侵贏緊 敗登真係要準備定坐監

快D內戰 打啦

光復美國！

DEATH TO AMERICA

呢單野如果最後攪到內戰
所有SC既法官都要負上最大責任
依家唔係要你判election fraud
係你連判一個洲有冇違憲你都粒水
咁你做咩SC法官？返去洲仔做個細官玩賓洲9流流一日咪算囉

屌依家先知原來唔係天下差佬一樣狗
連天下法官都係一樣閪

要有幾戇鳩嘅人先唔會信有97%美國人撐trump唔交出權力？on9仔

支持拜登既選民有幾多出黎？

民建聯 用 Wechat 調查

係個到九成等如係連登九成人係黃唔代表成個美國